Harry verloor geen tijd door naast hem te gaan liggen en heel erg te zijn koud en zelfs bibberend was hij blij genoeg om te doen wat ze hem zei, en draai zijn rug om en knuffel zijn billen in de buik van zijn moeder.
